海洋公園$199蚊買飛

買左近排op既$199門票
想問拎住份證明只可以即日拎飛
定可以提早預先拎定飛

撚知咩
打去問啦戇鳩

不了不了，成園都係某國人，上面去過一次，有某國人係水族館食煙

不了不了，成園都係某國人，上年去過一次，有某國人係水族館食煙

送都唔會去

人又多又唔識守序

上網買完出示香港證件scan qr code就得

生日有得免費都廢事去，排幾個鐘玩幾分鐘簡直浪費時間

去親都唔洗點排
除左吊車